大埔 沙田 火炭要人！

from tg group

推

ok

救人

開花

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

大埔開緊 其他要人

bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

推呀